「大和解」特朗普連續15 次稱讚中國抗疫成果

Coronavirus Task Force press conference:

“China seems to be making tremendous progress. Their numbers are way down. … I think our relationship with China is very good. We just did a big trade deal. We’re starting on another trade deal with China — a very big one. And we’ve been working very closely. They’ve been talking to our people, we’ve been talking to their people, having to do with the virus.”

侵會唔會簽好deal出賣香港

source:

靠自己喇香港人
太依賴美國 跟車太貼

跪求侵撚狗

商家佬american first
求美帝收留香港

寧做美帝白鬼隻狗都不做.....

WOW! Old News is So Exciting!

好明顯美國依家疫情太嚴重，要同支那休戰

今日就快破70萬

有無論點

佢夠成日講同Xi係best friend.
咁你覺得佢地係咪真係好friend?

屌 被攬炒

撚狗姐撚狗姐

無情的侵侵侵

簽貿易協議前侵都講足兩年best friend, 講刁大大幾有才能幾咁偉大， 侵一定好怕美國被邊緣化所以要示好同中國簽約合作共贏。
一定係咁除非唔係。

如果侵肯撐到行就好

又要出刀了

佢成日都話同習近平好friend㗎啦
打貿易戰嗰陣時

呢段係2月29號講喎
雖然不嬲都應該自救
不過希望佢反口，打鳩中共

trump每次講 best friend 都好諷刺做戲咁tum下個小6生同做戲姐 因為錢美國也是需要的呀
香港危危乎呀屌

又要撚狗了

比你估到仲係侵咩

反口既話 美國經濟會點

美帝唔會食人民幣既

自己香港 自己

美國好多中共代言人

跟據往跡，講親同大陸fd冇耐就會隊返大陸一刀

民主黨

點解隊咁多刀仲未死

自稱傳媒， 還財雄勢大果班

華容道唔殺曹操同理，隊冧大陸天下大亂，你估美國少投資係大陸咩，佢都要為自己友打算

望侵大選後清算佢地

香港從來都係一張牌，侵侵講明American First ，呢張牌都係為左爭取美國自身利益姐

咁唔隊大陸香港點救

望就望佢會爭取完撚狗

彈出又彈入

香港人不嬲要靠自己，加強自己利用價值。

撚狗

end 京

中美和好

撚犰姐

即係開戰

曱近平是好朋友

迷拜登了

又撚狗

核平中國 解救香港

大選落敗點算

段新聞係話trump3月之前有15次讚過支那
你想玩乜撚野呀 撚樣

自己香港自己救

正確，不推文!

佢次次都話very good nice best friend 轉個頭就係咁制裁人

隨時取人首級的, 正昰自己所謂的最好朋友

p牌仔咁寸

國內情況越差先越要豎立外敵團結內部,你睇支那就知啦.

2020-04-16 09:05 聯合報 記者李仲維/即時報導
美國財政部於當地時間15日發布的數據顯示，外資持有美債續創歷史新高，大陸所持美債達1.09兆美元，創近四個月新高，同時也是連續第二個月增持美國公債。

諗起呢張

大家真心回覆之前唔該睇下條撚樣個底先
5毛 on 9 post 都比你地推上熱門
服撚左你地

軍火商發大財

究竟要插幾多刀先會死

希望如此

夠唔夠薑唔還

拉

推

班友就扮唔知咪由佢囉，要判斷係睇佢行動，唔係咀炮

收左二千億錢出黎講幾句門面說話姐樓主係咪無返過工？假如你唔鐘意嘅人派封利是俾你，你都唔會一開口就屌你老母啦

撚狗姐

樓主好撚on9

( Show Blocked User - 連登教練 )

仲以為今日
原來最後一次係二月底
咁點樣大和解呀

我無話撚狗，只不過人情世故點都要做少少。美國就算同蘇聯冷戰，佢地見面個陣就唔會互屌老母啦

與其提心吊膽，不如抽多d時間上Twitter 打國際線，針對支共嘅路線有好多：

武肺播毒，香港警暴，一國一制，歧視黑人，歧視維族，打壓台灣，物資造假，泰國戰線，湄公水壩，chinazi對外國慘事幸災樂禍等等，

就咁已經講得出咁多樣野唱衰支共，唔係袖手旁觀掛？

同埋侵侵難聽d講係反覆無常，好聽d講係好識撚狗，唔洗太認真

今年頭1月15號簽嗰份
只係第階一段合約姐

仲有第二第三階段
一定唔會簽得成
因為講知識產權嗰啲
點會傾得成呢 唔使擔心

你岩 佢都成七章野

希望真係簽唔成

驚條毛咩 唔通搞到咁大鑊仲放虎歸山咩 Trump 日日都話同曱甴平好fd然後咪又走去簽咩人權法案 台北法案

令道指熔斷搞到侵侵連任有危機就係因為支那武肺，點會放過甴近平
美國家陣受疫情嚴重影響佢先唔開戰住

又奶共
確診數字果然係奶共指數

贏埋2020先
唔好搞咁多住

cc台: 講反話啦 明顯串緊支那
邊個反侵就係左膠

其他人讚/唔屌支那, cc台: 奶共狗收皮啦

你又知中共唔洗付出代價？
係咪個個唔記得佢講過依句

每次讚完都反枱
讚多d

Every time when Trump said something good, something bad will happen.

講得好

又要出刀

本土死左3萬幾美國人，唉，慘過第二次世界大戰

美國唔係主線

香港人自救

每次讚同搭膊頭之後唔夠5日都打柒支那喎
15道金牌連出咁咪

兩個世界
Twitter 係多五毛粉紅
但至少敵我分明 同埋大把同路人

依度dllm仲係度數緊邊黃店唔夠黃
我唔係叫大家放棄lihkg 但大家行多兩步啦

侵之呼吸第一式：Xi is my best friend

次次出手之前都話習係佢好朋友㗎啦

兒登仔含侵撚表示：侵侵又撚狗喇

Best friend ，我搬走所有在支那的美國生產線，重有貿易協議買美國農產品

Trump 要講下china 做得好，economy 好得 先可以迫佢地簽個再差d 既trade deal
佢一路都係咁玩

所有都係向錢看
只要共狗比夠著數浸浸
就算美國死咁多人都係咁話
所以都唔好太寄望美國會幫我地

百分之百撚緊支那狗 侵從來冇一次令香港人失望